依家是需要搵定後路既時候

有無諗過2047之後點？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

移民著草 除非2047前共匪倒台

47 支爆左啦